好重要 有個問題要改

你地覺唔覺日日都發生緊啲好離譜既事
所以焦點係咁轉黎轉去

但係有啲野其實未解決 我覺得唔可以全部人一齊轉移視線

要有一部分人 針對前一件事

例如：有狗亂射 （佢地啲仔女都未還） 但全部人轉晒視線落中大

我唔係話新既事唔洗理 但有啲舊既要處理左先

如果唔係啲狗就唔會驚 因為香港人太善忘

我明白好多新問題出現

但舊既次次都係處理一半
好快啲人就唔記得
咁樣會冇阻嚇作用

推

同埋我想講
2014年輸就係輸無bewater
無比大眾休息過正常生活嘅機會
而家大學一役之後
又佔領大學又長期堵路
警察刻意唔執法
唔係就係2014翻版咩？

Push